沉迷網路色情資訊及手淫搞到無心機讀書

講下少少背景先
小弟今年二十歲
由於屋企有好虔誠宗教信仰背景
由細到大都視性為禁忌，亦都好難得到相關資訊
基本上入到大學之前我都可以話對性一無所知
直到入咗大學入住舍堂
黎自屋企嘅規管開始放鬆
加上被身邊朋友耳渲目染下
我開始對性感受到好奇同興趣
終於
我第一次瀏覽色情資訊網頁
亦發生咗人生第一次自瀆
我驚訝性嘅快感係如此歡愉
同時亦充滿住強烈嘅罪惡感
但我根本停唔到
一發不可收拾
我開始不停瀏覽色情資訊網頁
同時一日自瀆三至五次不等
基本上自從今個sem開始我已經冇乜返過學
有冇手足可以幫下我

我好想睇VienBB全集啊！

留名等蕭別離入黎同你做朋友

條友咪又係鹽濕仔

小妹可以幫你含☺️

weak

結婚先ok?